求吓大家依家番屋企可以嘛?

11點集會正式完結，警察可以明正言順做嘢，依家大家都知玩法唔同咗.....

跪求大家今日和理非日，依家完完整整咁同我返屋企休息，一個都不能少

推